死痢鳩奪冠我同腎結石去裸跑

繼續做二奶啦死痢鳩

史上最高分亞軍

快d死

痢狗快啲死

樓豬係狗

你係我個仔

mk村

今次十卜村短

69裸跑帶隊

想睇腎狗裸跑

下年入大埔追擊你

想

傻閪

我都想

同你69就得

你乜水

想john埋樓豬去祼跑

支持樓主

腎仔

佢狗黎